用緊iPhone xr想trade SE 2是否不智

我本身都有諗過 上官網比較完之後不了

第一要考慮應該係個電量應該會唔慣

6.1 mon > 4.7

點解要吹奏se2
Mon又細 電又細
解像度又低

純粹粒u高一級 同11pro 一樣
不過價錢平勁多啫

本身用緊7plus
用返6s se1都無問題
反而細機仲快仲順
係個電
好似倒水咁

鍾意細機諗得過嘅
同埋呢個時候Touch>>>>>Face id

個電量接受唔到

睇下trade 到幾錢再決定

官網話up to 2050

鍾意額頭下巴霸咗啲位咪換囉

直頭係on9
你咁樣係大嘅鑽石形私樓 換做肆正公屋

XR用家表示Apple舊機Design好靚

Apple官網升級的理由個到無得揀XR，XR轉SE2真係downgrade啵

睇你有幾重視舊設計同touch id

無咩必要 除非好想要touchid

電量

唔係 可以用返細mon